鄰近流浮山，港運城上劈破歷史創新高，近2500萬成交， 呎價$32000

港運城做價及呎價新高

三房戶售2490萬元 呎價3.15萬

北角港運城3座G室，實用面積788方呎，三房間隔，座向北面，獲區外換樓客以約2,490萬港元承接，呎價31,599元，做價及呎價均破屋苑同類單位新高。

諗番起都心痛

繼續唱淡 繼續新高

買樓移民

呢區有啲詭異

um...流浮山200刀手上去邊度劈話...?

呢啲新聞睇完就算，
唔使搜查返出嚟 重覆睇
你暫時都係買唔起

你努力啲
上進啲都有機會

出左門未？

萬寶點都買得起掛

6萬蚊尺先合理，唔好沽呀

痴線升得快到

太古樓， 不過比一比我都係揀返太古城

大劈價（向上）

北角港運城鄰近元朗流浮山???係咪得我睇唔明

係，你唔夠關心香港